有幾多人因為錢而放棄左夢想...

？？？？？好貴

乜野夢想

你條垃圾要追夢

你有無諗過伯母養左你幾廿年
佢自己有無追夢

擺低幾廿萬比伯母先好追

咪撚再講

只係證明自己冇足夠嘅才能去追夢
真係有料嘅點窮都追到夢

好撚貴，人生而家已經冇咩想做

貧窮家庭，學校個邊已經取錄....差學費
除左賣屎忽、我諗唔到點搵200萬

追夢又唔一定係無錢既
搵少啲姐

夢想咩黎？已經唔識佢

200萬讀咩？

btw，你屎忽根本唔值200萬嗰下慘呢